利物浦贏到車路士我每人送一壺溫暖既綠茶

由泥仔贊助

唔洗了

冇得唔洗

屌你請人飲尿

你飲過覺唔覺得好飲先

多謝

打和當贏